 // création d'un tableau et transmission du nombre, des questions, des options et des réponses
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "  En gestion de projet qui appelle-t-on maîtrise d'ouvrage?",
    answer: "la société chargée de l'accompagnement",
    options: [
      " le client",
      "le prestataire",
      "la société chargée de l'accompagnement",
      "les utilisateurs"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Quel code de réponse HTTP 1.0 est faux?",
    answer: "500 : requête acceptée, traitement en cours ",
    options: [
      "200 : la requête s'est déroulée correctement",
      "400 : erreur de syntaxe dans la requête envoyé par le client",
      "500 : requête acceptée, traitement en cours ",
      "404 : la ressource demandée n'existe pas"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "UML est ?",
    answer: "un langage de modélisation",
    options: [
      "un langage de modélisation",
      "un type de port",
      " La partie « données » de la méthode MERISE",
      "un standard de communication"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Sous Windows XP, la configuration est enregistré dans  ?",
    answer: "La base de registre",
    options: [
      "La base de composants de windows",
      "Le fichier win.ini",
      "La base de registre",
      "Le fichier autoexec.bat"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Une URL (Uniform Resource Locator) est composé obligatoirement de certains éléments, ci dessous, un est facultatif :",
    answer: "du port",
    options: [
      "du port",
      "du nom du serveur",
      "cdu protocole de communication",
      "tous les response faux"
    ]
  },
  
   {
   numb: 6,
   question: "On considère la proposition suivante: 'Je passerai mes vacances d'été en Egypte ou en Turquie'. La négation de cette proposition est:",
   answer: "Je ne passerai pas mes vacances d'été en Egypte ni en Turquie.",
   options: [
       "Je ne passerai pas mes vacances d'été en Egypte ou en Turquie.",
       "Je ne passerai pas mes vacances d'été en Egypte ni en Turquie.",
       "Je ne partirai pas pendant les vacances d'été.",
       "Je ne passerai pas mes vacances d'hiver en Egypte ou en Turquie."
   ]
   },
   
   {
    numb: 7,
    question: "Soit F une fonction de R dans R  .On considère la proposition suivante: 'est une fonction positive' La négation de cette proposition est:",
    answer: "F n'est pas une fonction positive.",
    options: [
        "F n'est pas une fonction positive.",
        "F est une fonction négative.",
        "F n'est pas une fonction.",
        "F est une fonction ni positive, ni négative."
    ]
    },
    
   {
    numb: 8,
    question: "On considère la proposition suivante: 's'il fait beau, j'irai à la plage'.La négation de cette proposition est:",
    answer: "Il fait beau et je ne vais pas à la plage.",
    options: [
        "S'il fait beau, je n'irai pas à la plage.",
        "S'il ne fait pas beau, j'irai à la plage.",
        "Il fait beau et je ne vais pas à la plage.",
        "S'il ne fait pas beau, je n'irai pas à la plage."
    ]
    },
    
   {
    numb: 9,
    question: "On considère la proposition P : 'Les personnes qui parlent trop ne réfléchissent pas souvent'.Parmi les propositions suivantes, laquelle est équivalente à P ?",
    answer: "Les personnes qui réfléchissent souvent ne parlent pas trop.",
    options: [
        "Les personnes qui parlent trop ne réfléchissent pas.",
        "Les personnes qui réfléchissent souvent ne parlent pas trop.",
    "Les personnes qui réfléchissent souvent parlent trop.",
    "Les personnes qui ne parlent pas trop réfléchissent souvent."
    ]
    },
    
   {
    numb: 10,
    question: "(Un) est une suite arithmétique de premier terme U1=1 et de raison 2. Alors,",
    answer: "U1+U2+U3+U4=16",
    options: [
        "U5=1",
        "U12=22",
        "U1+U2+U3+U4=16",
        "U7+U8+U9+U10=48"
    ]
    },
];